{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67075&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제블루밍펜션"
    },
    "text": "臥峴海水浴場に位置する快適で快適なペンションです。 客室は最高級マットレスと寝具、ホテル式アメニティでご提供しております。 退室は22時以前です。 客室の一部は調理可能であり、バーベキュー施設も提供されます。 客室ごとにテラスまたはルーフトップをご利用いただけます。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは臥峴海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "客室には最高級マットレスと寝具、ホテル式アメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時までですか？",
            "answer": "退室の時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに利用できるスペースはありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにテラスまたはルーフトップを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 312
    }
}